終於明中共點解要暗殺啲法官

如果啲法官判得唔好，中共就會搵人搞啲法官同埋其家人
久而久之 班法官就唔會亂咁判同埋咁重
因為佢地知道如果亂咁判，中共就會人暗殺佢地或者其家人